[調查] 如果連登仔喺跌錢現場，執錢定唔執？

緊係執，唔執就笨
唔執，唔想貪小便宜

連登仔fg都50k起跳 點會稀罕嗰小小錢

邊個同我爭我打柒邊個

執
執完交畀警犬再同佢講幣少亂拋垃圾

執完即刻去入atm戶口，係咪冇得捉

唔執，費事被人告接贓
(你未必知道D錢係咪合法途徑得嚟)

好醒

唔係現場梗係扮清高 打死都話唔執